諗諗下美國共和黨甚至侵本人都係養唔能熟

班RINOs投哂降都預咗，連牙josh呢啲手足都話要prosecute暴徒，廢柴侵仲叫我地美國手足要和理非
其實全部靈魂有一半賣咗畀deep state，我地可能都係直接同八大民兵、想武力綁架民選議會嗰班真勇武直接結盟算

We the people奪回政權

Arise! True American in lihkg!

全美國都係deep state
咁仲奶美國做乜

睇樓豬日常抽右膠水乃人生一大樂事

連登愛侵力快啲去美國各地開花支援侵侵
全世界只有cctoy未畀deep state控制

樓主養得起共和黨？

美國人唔識玩美國民主嘅話不如讓返個法統畀我地香港人（連登時事台）算啦

美國人不配擁有民主

真

Trump都係deep state
Deep state自己權鬥